中國青年稱「台灣早已獨立」 舉國逼道歉！連家人都來勸

在中國連表達自己的意見都很難！

《蘋果》日前報導「中國青年嗆辣揭台灣 『統一就完了』」，目前住在美國加州洛杉磯的中國網友「Vlog心聲」，在近日製作的影片中表示，不管是統派、獨派、大中國主義、分裂主義等各種立場的人，都不能否認中國和台灣在國際上已經是兩個獨立的政治實體、兩個完全不一樣的政府，「誰都搞不到誰了，這是客觀存在的」，還直言台灣一旦被統一就「完了」，將從公民或居民淪為賤民、奴隸。

影片引發不少網友熱議，也有許多台灣網擔心他的人身安全，今日Vlog心聲又再度上傳影片，表示這幾天發生很多事，幾乎他的父母、親人、同事，朋友、老師、同學都來勸他道歉，中國網路上也罵聲不斷，用各種「漢奸、賣國」等不堪入目的字眼攻擊，但他還是強調自己所說的是一個客觀事實，台灣事實上已經獨立了「兩岸事實上已經分治，誰都管不了誰」、「習近平根本管不了蔡英文、蔡英文也管不了習近平」，中國人也沒辦法拿中國簽證隨意進出台灣，這都是客觀事實。

他也強調，許多人、甚至是中國網管都請他把影片下架，但他表示，影片已經在台灣媒體上播出，現在下架已經毫無意義，他表示「台灣媒體是自由的」沒人可管，這次的事件也讓他深刻體驗到言論自由的可貴，他最後表示，他以前就讀的學校、家人、各種資料在這幾天全部被搜出來，對於這件事讓他感到相當驚訝，也表示國內有許多謾罵、恐嚇言論，「反正我管不了你們的嘴，你們愛怎麼說怎麼說。」

影片湧入許多網友加油打氣的留言，有網友力挺「你沒錯！你只是把事實講出來」「支持~說的的確是客觀事實！」「撐住阿~他們不會停止人身攻擊更加不會停止謾罵. .」「其實不管你說得對或不對，本來就不需要為說自己的想法而認錯...這才是真正的言論自由。 」，也有許多網友勸「別回來…真的很危險…」「別回來了，真的，你已經被盯上了 」（即時新聞中心／綜合報導）

我睇到哭jor
希望佢唔會被中共迫害

又嬲

住係美國 怕你班生蕃咩

勇士

洗頭艇ready

返中國 要被消失了

前幾天爆紅的反共江蘇小哥Vlog心聲
據某微博消息...10/31也就是今天要回中國了

微博底下留言 有一堆人說要去廣州白雲機場堵他

置业权威：出来机场就打死他[怒]
湛江校园读本：估计压力白云机场要是被认出来会被打死。[允悲]
鹏城孤飞人：见丫一次暴打一顿，见利忘义的狗！

國王的新衣

事實

眾人皆醉唯他獨醒

班支那人夠膽去當兵收復台灣先講啦

班中國人咁撚叻
咪試吓淨係帶身份證去台灣囉

LM

道乜撚野歉？

支那賤蟲滅族亡國

係睇佢夠唔夠膽公開上網講姐 兩個政府呢點就係人都知

中國幾百億黃豆稅搞到美國雞毛鴨血差d亡國咁濟 小小台灣十五分鐘應該消失係地圖上

慘

共有知識同公共知識分別

中共仲唔跨境執法去美國捉人？

呢班垃圾有時間就搬磚啦屌

快撚啲啦，中共國

中國識玩

係咪bot嚟咋

起碼佢身邊o既人真係怕

連坐法

垃圾中國共產黨
成班生蕃

依家佢係咪可以申請政治庇護啦

成地玻璃碎

小支那以前把口話幾憎日本家陣咪又係要瀨日本袋底

你咁講中美兩邊互射核彈，全世界都15分鐘消失啦

仲敢去大陸

香港D KOL都唔敢係YOUTUBE咁講。

勇士

垃圾國家

好似北韓士兵叛逃咁

屌 我都第一時間諗起呢條片

有講錯

講事實都有錯

當一個正常人身處精神病院病房裡, 個正常人至係有精神病, 其他病友才是正常人

飛越瘋人院

講事實都叫勇？你咁撚驚味去投共囉

係唔係即係等於 ptgf 簡單d講啦即係講左出嚟就唔可以當唔知道

蝗蟲就勸佢遮，台灣人做乜勸佢收返？又唔係生活係中共勢力

世界是咱們的.jpg

條友都幾撚勇

仲以為佢永遠唔會返去支國

pish

唔洗咁麻煩, 夾左佢屋企人, 凍埋佢資產, 再屈佢屋企人一兩條罪. 如果唔返黎就係不忠不義不考, 佢自然會乖乖返去

我驚佢會被抑鬱